何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

大家仲記唔記得香港人嘅國歌

推

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

每當我見到不公義而感到絕望
我都會去聽一次令自己重新振作
好似幾年前巴黎恐襲嗰陣
法國人一齊高唱法國國歌咁
香港國歌唔單止畀力量我
仲畀咗希望我
希望大家唔好心灰唔好放棄

禁歌

盼自由 歸於 這裏

手足

何以 這恐懼 抹不走

何以 為信念 從沒退後

何解 血在流 但邁進聲 響透

建自由 光輝 香港

在晚星墜落彷徨午夜

起來不願意做奴隸的人們

迷霧裏 最遠處吹來號角聲

捍自由來齊集這裡
來全力抗對

願榮光歸香港

好難唔記得！幾乎日日唱！